謝安琪終於表態！

等咗10個月，死咗無數人，拉得嘅都拉晒。

謝安琪恰到好處，終於表態！

仆街啦，佢哋同張繼聰個白肺細佬一伙㗎！

臭雞謝安琪
出街唔戴bar露撚曬點
14年都有首雞蛋高牆
19年收撚埋皮

露半邊奶當表態?你話露一對就考慮下好唔好屌細力啲啫，圖同內文一樣係濕鳩擦邊球

動蕩？
維穩？
屌你老母藍到紅

Bra

呢啲偶像[black]好撚嘔心[/black]

14年之前d歌其實係周博賢做
佢都滅咗聲，淫k仲唔奶共

有冇apps可以將d字改做你妳舅仔係狗，妳老公係狗，妳都係狗，妳生出嚟既都係狗

痴咗埋juno到

張繼聰 張繼安 死全家

呢隻濃妝老雞同佢老公一早過氣
咁多年半紅不黑
而家叫守得雲開紅番啲
不過係中國紅

黑警死全家

又轉風向批鬥僞人

好心佢講丹麥浚龍
懶有feel一個月已經好極限 玩撚到而家係會反感

咁都算表態？
對佢極度失望
原來14年隻碟只係咁啱食正條水
根本唔係咩民主女神
原來又係偽人
非常非常失望
已經無聽佢啲歌

曾經好鍾意佢，但真係幾失望下。但我又覺得冇乜必要鬧佢，集中精力retweet做文宣好過，鬥死佢於運動嚟講冇意義。講下廿二條呀李柱銘呀仲好

個post幾好笑
成班都自己有自己講 機械人咁
今日腦細吹風批鬥藝人？

成日針對某某表唔表態嗰啲肯定係偽黃,只有偽黃先會為黃人不停樹敵

呢啲偽人都係同路人？
如果唔係 點解怕樹敵？

好記得張繼聰12年左右仲信埋啲new age野，仲話思想昇華，屌那星就有，人民幣真香

就算藍人地唔出聲就咪攪咁多野啦,多個藍嘅人做護旗手對邊個有好處呀,咁樹敵唔係共諜係乜呀

明顯撐緊藍絲wo

但連登仔依然要對住佢打飛機。

幫佢出名

同意
大把人都無表態,捉哂佢地個個出黎講?浪費時間係呢d 人身上,對運動有咩幫助?

廢話 少講
民主 女神

唔講野又屌
講野又屈人地表態

你班仆街係弱智定係無腦

利申 以前有聽開， 而家無聽， 表示失望但唔會亂鳩咁批鬥

唔熟佢 睇唔明佢講乜 不過知佢成家都藍屍

可唔可以放下心神係黎緊抗爭路身上

咪撚理條垃圾 拉

仆街藍絲

半年前唔表態而家表態?

表乜撚野態
個on9開個post話人地表態你又信?
場運動就係比你d on9玩撚死

人地14年有落區架

之後損失左幾多job同錢呀？
我唔敢講佢付出係最大，但比一半連登仔都多

真係好撚得閒 又鬥

垃圾嚟潛撚左成年

樓主仆街喇，鬥黃

咁叫表態 砌生豬肉有咩分別 又鬥黃

其實大家係咪唔知佢14唱過咩歌同佢老公細佬係狗
屌下又話批鬥又話唔屌得

又鬥黃?

點樣鬥黃 都唔係黃

佢本人有撐警?
你老公屋企人係警察你控制到既
你自己屋企人係藍絲都控制唔到啦

佢似講緊停經多d

我都係果期好迷new age嘅on9仔

唔明有咩好提= =??

Agger,我都覺得佢d行徑好撚肉酸
但冇興趣批鬥佢,連次要敵人都唔係
對一個偽人最好嘅方法就係一齊ignore佢

Btw,牙醫尋日出咗首歌講到好白

手足黎 唔好分化

即係嘔像

咁佢有冇出黎做護旗手?
佢冇表態就要屈佢係藍?

一早知佢黃
果然冇令我失望

對張繼聰失望

其實要求社會恢復祥和平穩有咩問題

唉唔好理佢哋啦

講真
鬥藝人連登真係no.1

娛樂第一👍🏻

邊到表左...？

Ali 叫深黃店就真表態啦

算啦，呢啲人想點咪點，到阻到我地個陣先屌啦。

btw 黑警死全家

微博化

痴撚線完全睇唔出佢表咗咩態 打句九唔搭八嘅嘢又可以拉埋落政見到？你哋係咪有透視眼可以解讀得零舍唔同？咁撚得閒不如集中火力杯葛啲擺明係藍嘅仆街啦，佢黃唔黃關我撚事咩

做乜要追擊佢？ 做藝人政治關佢乜事？ 唔鐘意佢咪唔好睇

點解唔用呢d行動力屌建制同監察泛民議員？

咪賴人
親生父母係藍，仔女都可以黃
佢轉個老細就藍變黃
呢d叫見風使舵

good afternoon sir

呢個post上面堆comment勁on9
今日3毛任務係玩看圖說故事 批鬥謝安琪

睇啲comment成班未戒奶小學雞咁

好X多X衛X到X批X

有我在陽台上看你
咁仲唔明？
暗示佢出唔到聲但會睇住大家

我想法同你差唔多

再者果幾句. 算係咩表態啊 ? 鳩 UP 多過乜啦 ! 咩人都有權鳩 UP 呱 ?

露底啦，又帶風向想搶Focus

緊要嘢唔講，走去討論個偽人，挑起無聊罵戰

Block 上一頁

夠薑以後出街都唔好戴bra啦

真 拜託連衛兵放少啲時間狙擊藝人歌手

佢612個黑色post 都del咗喇
唔好再對偽人有太多幻想

其實好容易鬥錯良民，或者佢未必係良民，但至少都唔係陳奕迅之流奶共奶到出面。

與其對一個乜都無做既人發動火力攻擊，不如將啲火力放喺第二度。

李柱銘

推

拉

好撚嘔心

呢啲奇撚怪3毛分化post 幾次都見到你留言推
你咁撚得意嘅? 起樓主底就見佢幾次批鬥同路人啦

琪：一直关注事件，天佑香港🙏

支持樓主批鬥

你咁撚得閒

呢個又唔屌得
果個又唔屌得
你班人都戇鳩
做藝人不嬲都有社會責任

宜家眼見係一大班香港偽人個個奶共做港豬
咁都唔屌得?
個謝安琪仲要本身係靠唱反映社會既歌上位
宜家扮清高賣藝術
完全無出過聲
佢唔屌得 咁你班人就咪撚批鬥達哥啦

好作狀

咪由佢奶共囉
反正奶又紅唔起，唔奶都紅唔起

呢個post堆看圖作故事嘅on9 直接block啦

張繼弟阿嫂

張繼聰細佬係狗
我係鍾意Kay,但黑警死全家，我唔介意包埋謝安琪

其實一個藝人既立場對我地黎講真係咁重要咩？

都幾撚好笑

又話唔鬥黃 思想bewater
轉個頭連衛兵又拎個藝人出嚟屌奶共、扮黃、藍絲，佢老公細佬做狗=撐警=藍絲？
一個藝人為咗連登仔喺全港人面前同屋企人攤牌？大家又做唔做到先？仲有冇實質d理據話係藍？

冇再似2014年咁表態 失望係好撚失望
失望咪唔好吹捧佢唔好討論囉
最低質係冇道理嘅批判，將自己嘅失望再加多幾樣自己覺得係就係嘅嘢落去

響連登呢啲批鬥唔洗咁認真⋯ 出返去支持下行動post或者國際post

咁係過去幾十年你D人當咗藝人係偶像拜,導致班揾食過大影響力, 家下要硬夾人地同路姐.
你會否係街攔住個路人,要求佢表態先?
你唔好去鋤lady gaga或荷里活?
呢個圈D人一直都係咁嘅啵,揾食姐, 係你地自己以前感覺佢地高大之嘛.
之前都講過,就算靚女大牌都會係好好色,人一個咋
家下係唔係要逐個捉出嚟盤? 咁其實係製造緊分化啵.因為根本就唔應該係議題嚟.

屌你老母on9樓主 表乜撚野態 po張相關你撚事咩 又搞藝人 yellownazi黃衛兵on撚99 繼續內鬥囉 偏黃既藝人都遲早比你呢班on9仔搞撚死曬 反而楊明 肥媽就愈黎愈開心 偏黃既藝人就愈黎愈驚 唔洗驚藍絲架 驚你呢啲 on9仔得架啦on9仔

on仔 呢個comment露餡喇 擺明完全係製造批鬥風氣
今次仲要單純看圖作故事

無del wor
14年黃絲帶都無del

一國一制既鐵拳唔會漏左你

大j玩分化就得 又OK
大J係五毛confirmed
屌你老母

攤咩牌
呢個係良知問題
藝人不嬲有社會責任為不公義發聲
同埋呢d唔係鬥黃 唔好撈埋黎講

批撚完又點? 港共中共會冚家產?

咁撚得閒就幫下手足，做下文宣， 幫襯下黃店啦 on9

好樣衰

我講緊班on9, 唔好誤會

LeBron James未一樣舔共,咁又點?
唔關事嘅垃圾,係唔需要拉埋入鏡嘅啵.

3毛吹風搵人批鬥 點會想放心神喺抗爭度

D五毛最鍾意搶頭幾樓留言帶風向，總之搞到個個post都批鬥/鬥黃/分化，最好你地睇見都覺得煩，覺得抗爭者都係神憎鬼厭痴撚線

之後索性唔理，做番享樂港豬最好

我一睇heading都知好在呢個post沉得快

block 7樓主

講黎聽下屌完又點? 有咩作用

其實真係wfc
佢表唔表態係呢個時期已經無任何意義，香港人唔會再上心

1999

搞完龍門家下到藝人？

又扮藝術家

清 老公個細佬係 叔仔

咁連登摺得埋啦
你去時事台逐個po洗版貼呢句
個個po出黎都無用架啦戇鳩
屌黑警有咩作用 屌中聯辦有咩作用
上網屌下都唔得 企係道德高地想扮聖人就收一收皮

點解講到唔戴好大件事咁

依家冇興趣俾focus佢
retweet下廿二條 民主派政治檢控仲好

牆頭草任擺
同我食藍店我自由差唔多啫

點解覺得佢係藍？

今日晏晝先有個 post 批鬥陳奕迅

謝安琪喺藝人當中，算係表現克制。

唔係一定事事要人表態，佢肯定唔係藍，如果話佢藍，你cap啲佢鬧示威者嘅圖囉，但無睇到。

無謂鬥黃，咁同分化撚無任何分別。

佢除左大波外邊度值得吹棒
樣又係整未紅就有左
係高登PR打手成日貼佢露波溝照話人妻味
我都唔明邊度正

又鬥黃 煩唔煩啲？你唔走去同藍嗰班藝人講？去鬧佢哋吖嘛

除非件藍絲去支那搵食，但去得支那有邊個唔做愛支人士可以撈得掂？
否則件藍既得香港市場但又做護旗手，只會對件藍絲唔會有好處，佢喺香港唔會再有黃絲市場
而同路人知道條友藍底認清啲仆街唔撚幫襯佢，有咩唔好？

呢啲post一睇就知五毛做緊嘢帶批鬥，連登仔唔好見第一頁多人屌就跟風，啲藝人咩態度根本好次要

係無撚用架 人地出去打生打死你班仆街咪淨係屌藝人講句好撚嬲
你地班on9柒頭以為上網講兩句就改變到香港咪繼續囉

而你最撚無腦就係樓主擺明看圖作文你又跟住一齊屌， 你死撚左佢算啦

死臭雞，佢同Juno有冇扑過？

知你係正常人 唔係5毛 先講
第一 一個黃藝人出聲與否 有咩實質幫助? 俾到壓力政府? 無可能啦 令中立人變黃? 依家都仲中立嘅無得救㗎啦 如果佢其實係黃 咁樣批鬥咪盞令其他藝人更加唔敢出聲
第二 佢係藍嘅話 屌佢佢會痕定痛? 如果佢唔關事 咁係咪樹敵?
第三 最緊要 呢個post完全係看圖作故事 咁都可以攞嚟批鬥已經on9 再起樓豬底 搵人批鬥以前已經兩次 仲有咁都唔係鬥黃係咩? 根本呢個post嘅出發點就係佢咪俾中共封殺 俾窮到要食屎 就即係佢未表夠態 未夠黃
你望下頭嗰堆comment 無內容㗎屌

無飯開出黎講句野
有飯開理得你地死

你老母啲尿就黃

個19 細佬而家狗隊代言人WOO!

黑白相 係就快 全家一齊唔該晒

P牌fans

大j批鬥youtuber?

批鬥一個唔出聲既人
但唔屌一班奶支既人

有黃過咩？

表咗？

冇黃過何來批鬥

垃圾分化post 見一個block一個

講緊新歌喎似係

Good morning sir
你呢啲唔係鬥黃？
我哋講咗唔鬥黃㗎喎 你喺到做緊乜？想分化？
人哋以前發過聲所以你suppose佢要keep住發聲？
人哋只係公眾人物 思想都要畀你控制？你邊位？
你唔同無表過態嗰啲講？垃圾邏輯 讀多幾年書先出嚟批鬥人啦阿sir

表態又點 幫到d咩

人地比你睇仲要屌鳩人
成班毒撚冇女咪咁

Up乜鳩呀你

p牌狗真係好撚戇鳩
唔知咩事衝出嚟柒
睇圖啦 屌你老母

護航狗：黑警死全家（謝安琪除外）

其實唔需要再提佢

拉啦 垃圾post
5毛今日玩看圖說故事 無啦啦搵啲藝人批鬥
高質少少好無

黃乜撚柒野呀屌你老母

連登仔最中意砌人生豬肉
只係得某啲人可以生存喺連登仔眼中

啱呀 可能人哋同屋企人關係好撚差 有嘈過交
連登仔咁膚淺學咩人講民主講是非黑白

淫k不嬲係藍

唔覺得佢無表態 每個人表態嘅方式都唔同
只係呢度夾硬要人哋做乜做乜先叫表態
然後呢排無啦啦先咁多post叫人不鬥黃 要理解人人唔同
點解可以雙重標準到咁 大家係唔係人格分裂中🤯

露半邊波就想收買人啊？

依家先走嚟做警訊
黑警中嘅黑警

表乜鳩憑啫 明明佢po既野係平行時空嘅野
咪屈啦

連登仔鬥死自己藍絲老豆老母同親戚未？

呢度6月同7月嘅post
定係我睇漏

反而張繼聰就冇del

臭老雞

屌 淨係張繼安做狗都夠屌鳩佢地啦
黑警死全家啊 佢都死撚埋啦屌

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

無人敢批鬥民建聯 工聯會 班左口魚？係咪好撚驚共產黨？

IG 轉profile pic 唔會留底
fb張黑相同黃絲帶仲係度

下地一早表左態你又扮睇唔到

屌你老味又鬥黃

agger
ching心水清

臭雞琪仲係IG到block左唔少講過反送中既人
呢條偽民主女神真係笑大人個口
梗係啦 金拱門廣告袋左唔少錢 同佢叔仔家人食仲有6折
係時間搣甩民主個牌喇

屌 嬲嬲地打個丁先

樓主仲嘔心

幾時升級到中立都要搞？

一直關注事件

發夢知道謝安琪係屋企俾張繼聰張繼安狗兄弟屌
生既仔女唔知係邊個
狗兄弟一家親

Agree！

人地係profile pic 轉黑 唔係post
睇Facebook la

垃圾
睇你做雞奶共可以奶到幾耐
遲早就好似范冰冰咁

佢點奶法

佢老公靠高登連登上位
之後去奶TVB
全家都無良心
去搵人民幣啦

佢一表態可能juno成間公司都要收皮，佢一個，成間公司嘅人失業。

唔好理佢啦

垃圾

黑警死全家，包埋大佬全家

唉，RMB真香

而家講野點會關抗爭事
就算係都關瘟疫事同瀕臨戰爭呢樣野

露點圖呢
佢有露過咩，未睇過

臭雞琪 返去乖乖服侍你個黑警舅仔啦

之前謝生先同倫敦金公司賣廣告

屌，仲伏

咪理佢啦

唔當佢手足唔代表要嘥時間喺佢度

其實一早已經調整左心態所以無咩失望

若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

講真點解呢條臭雞個陣高登咁多人j
冇樣唱歌又難聽
依家仲要比人發現埋原來咁賤格

已過氣，細蚊仔分分鐘連佢係乜水都唔知。以前見到佢只會好奇，佢落左妝個樣會係點，拍電視劇都戴大眼仔易曬容。

人間多少瘡疤見報 若太深奧懶得知道

唔可以憑幾句說話了解佢點諗， 不過佢唔同自己黑警叔仔割蓆已經表明佢係藍絲

手足被浮屍原來微不足道㗎？
冇嗰少少錢好多咩？
叫謝安琪食屎啦

大把14年出過聲嘅都現
係呢隻濃妝走音老雞縮埋喺深山咋

Tweet文宣又唔見咁落力
鬥死啲歌手對場運動有咩得着？

對奶

達哥都表過態啦，咁又點

啱啱先鋤完隻國際鵝公喉人妖
藝人不嬲有社會責任囉，唔該！

你都係雞仲要係一隻老雞。

有冇曾幾何時覺得好空虛寂寞凍呀？

所以關呢單嘢咩事呢？圈撚住中立嗰句你想表達啲咩？笑撚死拎張圖咁點呀，你想表達嘅係所以中立嘅人都要批鬥？諗清論點未

手足咪再鬥黃好冇
如果有跟開佢 你就知佢為人
係咪一定要黃納綷式咁叫光復 先係同路人
老公細佬係狗 老公就一定藍？

黃絲只會內鬥

明明共產黨先係最大敵人,樓主無拉拉spin去無表態藝人度,居心何在?

人地無左幾千萬
咁你又付出左d咩呀
淨係識屌人付出唔夠

連登契爺eason一向都無出聲仲奶埋共添
又唔見有人聲討佢既？

連登仔最叻欺善怕惡

支持一戴一露

冇工開

想玩回力標？

已經 太失望
但
冇必要 批鬥佢
無視 才是 最好

重新 聚焦
支共 港共 黑警

Ig icon邊有記錄㗎

真心唔明 成日話佢奶共 入左juno公司之後由頭到尾佢都冇去中國發展
藍黃就唔知 佢612都有轉黑icon
但肯定冇奶共
好心啦 帶風向帶得咁明顯 又咁多人跟
得閒上下twitter仲好啦

痴撚線

連登仔真易呃
比人講兩講又話表態又盛

走撚開啦

動蕩有咩問題

咁能樣都叫表態, 連登仔又成功帶到風向

邊度表態

批鬥人之前
唔該審視下香港人事到如今仲有無批鬥同內閧嘅資格？
唔好不自量力好無？

黑警又唔使死全家？

唔好收埋 我想睇

唔好再造壞連登開垃圾post亂鳩帶風向
真心睇垃圾post睇到燥

講緊兩樣完全唔同嘅野
黑警會叫內閧？
黑警死全家係一直已確定嘅信念
用下個腦諗多兩諗先屌啦

就黎去唔到美國有咩感想

整容臭雞

鬥一個黑警家人又唔撚得
佢只係咁啱叫謝安琪 比着其他有人會講啲咁嘅嘢？

係的連登仔先會吹撚到呢條整容雞又話女神又BB

成日講撚到佢同張繼聰一齊係張繼聰高攀唔起佢咁
屌佢嫁到比張繼聰佢執撚到啦，張繼聰唔係有錢但一向多女埋身，謝安琪以前咁撚豬西都溝到張繼聰，真係得啖笑

Ali表咗態 連登仔幫咗佢啲咩

聽返佢14年上電台講自己去金鐘現場
我諗好多偽人都冇膽咁做
Feel到佢係真係有良知（話佢黃又未必算）
就算佢今日無論咩原因滅聲
都值得我尊重
不過現實就係你做過好人
世界就對你更高期望

連登仔年紀細唔知
以前傳過佢喺梁嘉琪手上搶謝生
梁嘉嘉琪喺有線節目都認過比人搶男友
同樣係搶人嘢
點解黃心穎就要屌？
佢就女神

唔覺得佢當時扮出黎
亦無需要去扮
偽人歸邊奶共會搵到更多人民幣
就算今日大家覺得冇理由去撐佢
都唔洗惡言相向
咁樣以後更加冇人敢表態
有時係到FF梅姐張國榮今日未死會點

由高登到連登
終於睇到巴絲張佢由天堂
屌返落到地獄

不如你話我知你係因為謝安琪個老公個細佬係PPRB節以咬定作係藍定係你由樓主個兩個facebook caption嘅前文後理推斷到佢係藍係奶共？

如果係前者 我可以話你知我係狗女住狗宿 除左我老豆全家都黃 而我住緊呢度有唔少手足 咁你係咪仲要咁戇鳩係警察家屬就亂鳩咁屌？

如果係後者 我想知你點理解個兩個post兩陋相 唔夠50字 表達到謝安琪係藍係奶共撐政府？

自行判斷啦你老母
佢表唔表態唔撚關我事

真正表態有冇？
14年民主女神 19年做過咩？
狗仔狗女都有明確表態係黃先唔理佢 乜而家冇表態嘅都可以當黃？

又係要表態先係做左野
表左又會話唔夠
話左鬥黃先鬥左自己先啦屌

D粉腸攞住個keyboard做黃絲風紀就覺得自己好威威

謝安琪有耶撚光環呀嘛咁岩佢又紅到拍埋張繼聰到咪人人覺得佢不離不棄
其實謝安琪就算紅左都唔係搵好多錢，依家佢地住緊比華利山都係租返黎，我唔明佢地兩公婆有幾女尊男卑

痴撚線
佢一直冇屌示威者
冇幫支那唱歌
冇做護旗手
真係要俾條底黃睇下黃唔黃咁
屌那星佢叔仔做狗就話人係藍絲，家下番左大陸株連九族一樣，唔可以有個人思想既

佢平時透過作品宣揚D乜,個社會責任就係乜囉.

出新歌ja

算吧啦 謝安琪咋
比着其他你哋咪一樣屌到開花
表左態係黃色嗰啲真係慘
因為以前係民主女神 就算唔表態咩都唔做 仲要係黑警一族 都可以俾人當左係黃
721咁撚大件事有冇表態？
人哋容祖兒係演唱會都識暗示啦 謝安琪？

如何個知香港人都可以不計成本不計opportunity cost 去抗爭 香港唔會好像宜家咁泥漿摔角 如果你要咁解讀 香港命有千千萬期個人俾你批鬥

仲有 你所謂嘅「真正」表態點定義？標準係咩？點拿捏？誠哥一句「我係黃」、「五。一」或者代表呢次社運嘅口號、象徵物/顏色都無表明過 即係佢唔係「真正」表態 你係咪又要批鬥？

唔好諗到個世界咁撚簡單

做完一輪民主女神 依家重大事件一啲都唔講 同肥媽啊叻嗰啲有咩分別

講完一大輪 總之係謝安琪就唔批得
唔使講咁多廢話㗎啦

表態愛國咋

你俾人輪緊大米 諗下點反駁啦 坳唔到又話廢話
垃撚圾

我就唔係佢fans
我淨係知人哋演唱會都識講啲人話 請問你偶像？

屌你老母

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

寧願鬥黃 都唔去攻擊藍紅
其實你係邊邊？

識玩一定係將個個偽人都話係黃，等佢地俾大陸封殺，到時佢地就一定要表態，唔使再估估下
例子：容祖兒俾大陸網民屈港獨

屌你老母民主女神收撚皮啦
黑警死全家包埋你呀

唔講無問題架,無掉轉頭講就得啦.

Kay粉：你又知人哋唔喺黃？

算啦連登仔龍門任佢地搬
總之我玩晒 惡過共產黨

呢度d人應該直接block ,看圖作文d frd

重點今次對象係謝安琪
啲人咪即刻降低晒標準

不嬲睇人架啦 連登仔對果條友有好感 就會不斷幫佢護航

邊隻字係表緊態
咪撚咁無撚聊啦
你老母比我屌 我係藍嘅??
on9

以前好鐘意佢
不過依家好撚反感

所以我咪問囉
黃衛兵鬥死自己d藍絲父母親戚未呀
未既話係到講經咩

佢本人有咩可能係黃, 佢屋企人同親戚堅藍丫...費事講太多...

sor

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂深黃
認真講 係黃絲中最黃係我同凱婷
你要扮深黃我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班手足既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
深黃？你做到咩？
食龍門訂蘋果就代表深黃囉
你連戴 pepe 頭套遊行都吾敢啦
點做深黃呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
遊行囉！ 屌黑警囉！
你敢？你連續兩餐龍門都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

#梳好耐無出文
#仲要出埋啲咁嘅post
#聽晚應該有文

公道d講

事實:
ig係冇po過黑icon 只係轉咗profile pic
所以你點搵都係冇可能搵到架巴打

Fb有轉profile pic做黑icon 到而家都仲喺度有記錄

垃圾

搶瓜皮條仔先有個廢柴老公
整容 未婚懷孕 報大年紀
扮民主女神攞光環
咁撚多罪狀
唔該唔好再話佢女神
佢唔配 過街老鼠謝安琪
黑警死全家！

所以最好由頭到尾都唔表態
以後所有藝人識做

佢根本好撚虛偽
懶係打埋啲若有若無嘅嘢
成個家族一齊收皮啦

以後唔好問點解無藝人表態

仲保佢嗰啲一定係on9

藝人表咗態仲慘撚過攞咗貞節牌坊後走去勾佬

是撚但啦 都del哂佢啲歌
都唔會再入場睇過佢演唱會
又唔會買碟
理呢啲閪人做咩
睇埋呢啲偽人咪激親自己
叫佢返大陸搵錢啦
佢上去搵到先算啦

偽黃都係黃 中立係潛在隊友 淨係批鬥藍 全力進攻美心

臭雞琪

之前見到有啲自稱黃到金嘅朋友去聽謝安琪演唱會

呢個po大把

盲撐死忠粉 左膠一樣嘅存在

咁點解你同樓主又要強調佢係謝安琪呀?明明係以藝人身份鬥人，依家又話以黑警家人身份鬥人，搞清楚未呀柒碌

屌無興趣知 拉啦

標題同內容都唔撚關事嘅

咁佢屋企人係黑警又要唔提 淨係針對佢唔表態 所以佢乜事都冇 仲係一四年嗰個民主女神
謝安琪除咗一個藝人仲係黑警屋企人呀咁樣得未

佢老公真係藍

咁撚小事嘈12頁
樓上成班戇鳩

鬥黃？
如果佢唔係之前成個民主女神咁出現
今次唔表態我唔怪佢
但既然上次可以高調表態支持點解今次唔可以？
話佢屋企人係黑警
咁6月12日之前呢？
有冇企出嚟？

我唔係俾呢個post影響
係真心失望
如果佢唔係上次咁勇敢高調出聲
我就唔會覺得咁大反差

block

同問

唔明有咩好針對

主要敵人唔打打佢？

由佢埋Juno堆開始已經唔鐘意聽佢啲歌
但都唔知成日批鬥佢做乜9
垃圾打手鳩噏幾句又引到成班連登仔跟
屌藍絲偽人都冇咁勤力

唔好意思，原來一直記錯
所以先以為del咗
自膠sor